[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (93) 鳩mo問候區 Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差版董驃）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
陳嘉茵（Dancer）
旨呈（厹）
班長（造星金城武）
Polly （五音不全）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
泰倫斯（負責揸咪怨婦弟）
Manson（大家接受現實）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）

kimman上round一開口超好聽 期待下集佢屈其他組員機

迷雲黨入group圍爐算
廢事喺度比人屌累埋牙cloud

個預告

BenBen響鈴來留名

暫時中意 左左 Ben Kinman cloud

LM

想問孔仙州性器係咪典故

ben老婆lm

迷雲黨報到區

終於不是豬das了

楊0同權真係要多謝ben同雲

指定動作

迷ben黨

權

扮工作人員 劇透條仆街呢

豬das表示: 不要忘記我

去左幫佢全家化死人妝

指定回覆 B.A.E.

杨0唔係護旗手的話其實有potential
起碼唱得好過B3

見到牙cloud由冇人提到咁多人反就知十強樂觀

識貨Ben Ben

珍

反迷雲黨多過反佢

咪燈啦好嗎

聽日民賤ki出場

佢一早已經hide中小野 唔好問我點解有
佢ig亦都無乜follow中小同， 因為大家對佢嘅演藝生涯無乜用 當然follow返啲對佢有用嘅人 可以日日留言R fd

第一個R Christy lai

無人識你呀 死r爛r

到入埋同一間公司有合作機會：

轉個頭就話Christy lai整容.. 個個都知Christy lai出名整容㗎啦
[/quote]

佢唱歌唱廣東話又唔差
但講嘢又有返鄉音

好QQ

Ben!!!

其實係

點解叫權

呀！！！！！！

講還講.....

係覺得佢面型太瘦

唔記得拎咪既阿雲
tg group

我悲觀啲 有集有佢份佢都冇係ig宣傳

民賤蜞
民賤聯後代
唔係普通藍咁簡單
係民賤聯幹事

kiki 置頂就得，唔駛用黎推post 啦

post咁多次做乜撚

你講開ig live?

笑得靚

唔奇嘅 有啲人真係唔鐘意玩fb ig

講過好多次唔會置頂啦佢係民賤聯後代又代表啲咩大把狗既仔女黃到金

用個無奈BEN LM

cloud眼鏡look世一

佢真人入左未先

平心而論linlin今次都做得幾好

泰倫斯俾人foul左使唔使落去鞭屍區

權=I am the lin
詳情問返佢哋個組點解改個咁既名

佢好中意咁樣整個咀

Team A ig live有dilys
但有豬突C

覺得佢哋四個今round有突破自己
credits to eman and jojo
但段rap....

keep多陣先

段rap off到傻反而支那仔係真係幾好

狗都屬於低層 民賤聯幹事真係接受唔到 就好似林鄭兩個仔玩造星唱英文歌 或者 鄧pk個女上viu唱歌

禍必及妻兒

賤蜞必須反

Ig live一次都冇開過 個ac本身private又少update
今集有表演但都冇好似其他參賽者咁係咁講

你哋個page嘅WhatsApp sticker點解好似揀啲最差嘅圖出嚟

佢教友黎

劏豬凳呢個名最傳神

明明唔關中國舞事都有佢份
佢同Vincent都應該有排玩

即係咁，我由星一起就唔主張玩tg grp
要留言無所謂，但係要pin要放post頭一定不了

邊到睇

仲有最主要追擊個西女人都唔關佢藍黃事
係佢份人西又篤灰

我發現A組啲人大部分都好有印象 大多都有特色
(不論好壞）
反而B組有一半人都好冇存在感
特別係部分女仔氣質太似 難分

留言都唔好post完又post
成班mk交友咩

@team_a_love

肯用廣東話rap其實幾有心

細細聲 響耳仔邊講句:

十粒

我都唔鍾意連登轉去tg gp
但有人話迷雲煩咪唯有咁 對大家都好啦

保護好自已啦，開grp又任人入，入去相認下自爆晒
笑死一陣林婷老公入左去就好玩

掛住老公

正宗臭閪性格 各位想屌佢嘅巴打們 建議落多啲老蘭
但小弟建議你首先要show到自己嘅財力 同埋最好英文流利啲 條閪婆好撚高檔鐘意扮abc講英文
執正啲！ 加油 唔洗驚klau 因為蜞蜞都俾開帽人戴

打手好耐無蒲頭

祝方方早日康復

好多豬突C打手

好得意

有人話佢着裙好cute

既然有狙擊list,有冇連燈支持list
觀乎近幾集表現

1.牙雲
2.benben
3.manson
4.阿左
5.waiwai

有冇補充

屌 啲忠粉唔好咁痴線啦

妹妹同Kinman

Kelly嘉莉

想嘔

應該齊咗

唔落鞭屍區冇得怨兄怨弟一家團聚

上集個陳志雲look真係經典

咁樣整出黎一定燈死

支持得都燈左佢地

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差版董驃）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
陳嘉茵（Dancer）
旨呈（厹）
班長（造星金城武）
Polly （五音不全）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
Manson（大家接受現實）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）
泰倫斯（怨婦弟終於落去幫兄揸咪團聚）

近幾集manson比人屌到傻
係有人話佢會foul先好返啲

真心作嘔左 覺得佢仲衰過antm個死tb kyle

我唔中意佢但feeling good好過之前

其實頭先條友9up係咪局黎

佢一定撚得好開心

真係viutv員工
但唔係化妝

個名好熟唔記得係咩事？

唔記得呢條友 search返先知

係都唔定 viu有心搞呢啲
今集manson同上round kiki 都有出post講到自己foul咁

二汶經歷上一round痛失sobi識玩左

紅色大字痴線佬

唔知你地有冇睇過the good place
我覺得佢好似Jason

係！！！！！！！

你點知佢係真嫁?
你唔係外賣仔

我都好鍾意jason 勁靚仔

有隻豬喺度 就算有咩仙女下凡我都唔會睇live
因為一隻豬已經可以破壞所有嘢
隻豬唔小心入咗眼 到時點洗眼都冇用

Sobi都叫痛失咩 喺女團組成個c9咁

唔會有呢個問題
個節目一早內定左係捧毛同豆,其他人本身都係砲灰

一模一樣

起碼如果唱歌先唔會foul佢

有taste

佢自己超愛sobi

呢個都係契女

佢d組員做咩foul佢？又唔夠投入？

係呀 第一集出場已經覺得似

連燈造星神7

1.牙雲
2.benben
3.manson
4.阿左
5.waiwai
6.kelly
7.kinman

佢有3票 無播點解投佢 剩係播左sing sing點解投葦璇

🍒🍒🍒🍒🍒🍒🍒🍒🍒🍒

今屆組團架話應該組男女團
Manson Ben kinman waiwai cloud 左

不過現實係
Timo 契豆 楊零 judas dancer odi

Ben個workshop

反呢D好容易有共識
支持呢D嘢各花入各眼唔會有共識
結果支持list只會係負責個條友圍爐取暖

我估都係跳舞唔掂囉 練嗰陣佢最差掛

WaiWai真係岩做女團咩?

屌...連登會唔會燈到入唔到10強的...

睇到字都打冷震

個個TB 快撚d 走啦 次次睇見佢就唔開胃

呢度有廿粒

唔好燈呀

有個中性嘅特別啲 又政治正確
唔要佢就要揀judas

不推文呀

粉紅頭po相特登唔po埋馬拉？
利申只鐘意左左

左左一出filter靚好多

會

judas 死返出街頭啦，除左拎住把濕鳩結他唱歌睇唔到佢有咩能力。。。。

樣衰 tb 表情又西 跳舞又唔得 叫佢突破又on99 咁

佢呢張相將左tag左做dancer

連登燈力十足 等睇下round有幾多個燈死收皮

唔用都靚過曬班閪女人啦

Judas 唔好啦

串過馬頭d咕喱
閪女人互鬥
唔好搞到左左就夠

鐘意同唔鐘意一個人同樣可以有無限咁多個原因
我只係list左普遍多人有好感既參賽者
呢個list不代表本人立場

係喎 自膠咗

My Ben

Manson我麻麻
其他ok

咁kelly都冇份應該唔係專登嘅

評判畀咁多正評小新都幾震驚我 居然話可塑性高
係咪得我覺得佢好醜 佢唱歌個畫面真係唔好睇對唔住
隻門牙好似哨出嚟咁 又似傻佬鳩叫

第二張有

只撐mark 所以之後賽果點都無所謂了
希望kelly,左同b3其他成員留耐d

下一張有kelly

下一張係kelly呀

大媽入場
大媽唔洗湊仔

Kelly妹妹呢張12歲咁既樣

filter太重手

再嘟嘴我就錫落去嫁啦

我都係好surprised 聽到小新兩round都俾人讚

btw Travis 唱歌把聲真係好好聽，希望佢去到最後10強

除左Waiwai之外都認同
咩原來連登好多人鐘意佢

成個小儀咁既

feeling good係唱得正常咗嘅

佢都幾多fans

個預告好好笑

因為幾位tb入面佢最順眼

Tarvis唱得好好聽 但佢真係無火 長期能量值負數 個樣又扁嘴咁
希望佢笑多d啦

召喚今日話Manson被foul條友出嚟binc

有冇人覺得Ansonbean幾隱形

終於聽到走音

都幾好

返咗入佢老母個閪啦

走到好離譜

睇youtube Ben段rap又好似冇甩beat
點解成日電視同youtube個收音都好似唔同咁

認住佢

小新/Alan/Judas/JD呢四個幾時走......

睇電視跳舞會見到動作唔對拍 但方方佢地點會甩

Pin

cloud個飯盒似真食
有個位好似吞唔切講慢咗

Jason

唔係得你一個咁覺得 成個呀叔樣仲要又係好撚串咁
還返mark比我

今日其他四個男仔都好好
係突左佢一個
唔夾就係唔夾
無意針對佢
仲有佢把高音真係上唔到
評判好有口德

連登大家鬥撚

有無造星3參賽者幫我同支那0講：返大6含撚喇！屌你老母羊0護旗手！

無追到POST
有冇人知如果Foul左個d人有份最尾終極決鬥會點

之前Sobi講過
佢foul左之後無幾耐就有舞台劇要做
無時間傷心太耐
Foul佢未必係壞事，起碼可以專心舞台劇

有工開好阿 祝佢成功

小新個樣簡直係毒撚代表
評判無見過佢台下時個樣咋
呢啲咁嘅樣點做星
同JUDAS 一樣見到都唔開胃

牙cloud嗰組應該已經贏左
如果要做到二比二架話
咁即係dancer mischa 要輸比timo cy odi嗰組

bot黎 一講林婷佢就會出現

得kiki 唔係原本個組到

今季播咗咁耐 冇錯質素算係高咗嘅 多啲藝術成分同娛樂成份
但硬係都未搵到邊個有潛質可以做「星」
感覺個個跳舞得就係唱歌唔得 有character又唔夠突出

今次呢個A3我笑到喺屋企爆左出嚟

牙cloud似 有家燕姐後生時嘅氣質

小新真係好撚柒

我睇完好人都幾鍾意佢 希望之後多啲嘢睇

港台節目有林婷 入住重播都唔見佢bo

tb嚟講佢算型同埋少少可愛

佢哋個feel好無火
上兩季啲素人仲有衝勁過佢哋
佢哋好多個比我嘅感覺係公司逼佢玩咁

造星醫學第二集已經有
有阿Ben
仲有40歲Alan仔竟然都做到折骨舞

隨post附送上集有Vincent

好期待ViuTV仲有搵班參賽朋友撞D咩火花
下次會唔會係Dilys教Alan仔跳中國舞
或者會唔會有機會搵佢哋合作下D綜藝節目

travis問on9嘢差啲累事
有冇人反佢

Travis正常發揮
佢個人太負能量 乜都諗向唔好嘅嘢度

好易喊daddy

不過其實佢今次個心態唔差嘅,
想聽對自己嘅評語,求進步求改善
佢衰在喺台上問,唔係私下問

冇追開post邊個係民賤琪，個名同民賤聯有關？

佢仲要灰到自己出咗首歌叫求不得

其實都幾可愛啊諗起阿愁

慧慧中性得黎
係可愛型

D師奶話佢著裙醜化自己
Fing手係突破

慧慧一定係黃
Judas同飯焦站台

啲人話kiki個老豆係民建聯成員

咁可惜 本來覺得佢幾靚

慧慧唱歌同才華都幾好
識幾種樂器
又有主見
有說服力

好可愛

咁老豆係民建聯又唔代表佢係藍嘅

會員新垣結衣寶寶出黎

右雨幾有POTENTIAL, 佢雖然唔算好靚, 但我同意評判講佢跳既舞幾SEXY

都岩 有冇佢自己既政治取態
老豆老母冇得簡

冇唱歌死穴

真·NowTV

A4個表演睇到笑咗出聲
牙雲又幾識執生
Btw NowTV pr

靚仔咗嘅

靚仔左

Dilys應該同A組其他人幾Friend
或者係A組入面負責維繫感情嘅人
否則點會40強嘅A1組約出來而唔關佢事 佢都特登過來做cam man

今年啲人真係冇乜諗頭好悶
星二a1 繼文同jerry都係難聽到仆街
睇下改到首洋蔥幾撚正
b3抵輸 俾佢哋落到下round都應該係咁
但係可摸耳輸b走a
個旨呈真係 雖無過犯 面目可憎

原來T Max有返黎幫A組
有冇old news到

cloud好cute

佢似隨時自殺死嗰隻

好彩有個polly係到，班長應該安全

怨兄呢啲有火又唔俾佢玩

牙cloud
Benben

前哨戰入淘汰區已經喊到收唔到聲要花姐特登走出去安慰佢
佢太負能量啦娛樂圈未必適合
係好多觀眾無端端欣賞你同另一班觀眾無端端可以好憎你 咁負能量真係頂到咩
當然 如果只係單純音樂人或者ok 佢現階段香港市場單純音樂人做音樂而唔走入娛樂圈圈內係生存唔到
或者單純音樂人只能夠小眾化生存
佢面對大眾嘅娛樂圈就...

有火都唔使火到成個怨婦係咁屌評判
仲要連續2次入黑房屌
態度咁差觀眾都唔會接受你

可能第二次係講講吓怨弟自己入去呢

娛樂圈就係俾娛樂大眾
無人想次次開電視睇佢放負
先唔講年紀大無樣無身高
經歷左兩屆都仲係咁既心理質素
不如唔好做星啦
真係唔適合

死神來了
講哂畀大家知
Polly 100%

老老實實我仲嬲緊viu果班白痴
竟然放棄怨兄怨弟呢個組合

睇唔起Vincent 依家Vincent紅過佢

所以佢哋kick埋怨弟等佢2兄弟可以喺「已淘汰鞭屍區」度做組合

我接受到 怨兄

雖然唔想人身攻擊佢
但做左人老豆仲咁樣好大獲

我想睇怨兄打鳩 timo

唔知有無人覺得二汶嘥左manson唔知manson如果係KP手上會點

小新要執執個樣同把聲
tim同釗d評語真係搞唔掂

manson 4p不了番強國玩支搏抖陰啦

travis...係咪唔夠醒目但佢把聲好聽過小新勁多 佢就真係有可塑性
btw 估唔到祖竟然鬧佢on9

Kp次次睇manson都睇到出晒水

佢個次爭唔到已經講仆街

咁真係on9嘛

咦傷心今日同聽日都無得睇live無得同你地一齊即時討論

想睇+1

方方

Travis真係笑撚到我

怨兄講左觀眾想屌既野

我覺得今晚「sales版」既好人係幾唔錯
因為通常喺全民造星想玩喜劇，而又真係好笑，唔係尷尬既，係非常之少 （我覺得d笑位真係ok）

不過唱嗰陣係真係好圍威喂唱K feel
Even 阿cloud solo 都救唔返件事

聽日準時收睇B1

真係叫佢返黎幫

我諗 段rap係佢幫手寫

我要睇重播要睇左先敢入post

我都覺得佢勇敢
好過個個唔做唔錯 少做少錯
起碼佢有禮貌虛心請教咁問
可能私下都無機會問

下面張gif次次睇都笑
雖然大家都係怨字頭，但怨弟喺怨兄面前咩都唔係 只配揸咪

佢柒得嚟係有啲可愛嘅
但都係柒

已經係一個大家庭
都算係咁啦
不過之前A1拎左人地的歌詞又foul人
好freeride

Dilys好女仔黎
都想佢好

Judas最大問題係佢個頭
無觀眾緣就係無
見到佢都唔太順眼

Travis仲要做左人老豆
這段時間連foundation 都未有
同粉紅頭一樣都唔係追夢的時機

得罪咁講

Viu啲節目冇左連登即討架話＝垃圾

見到KP好傷心我諗B3應該係唯一一組團結+勁frd 雖然覺得A組好過佢地 但見到B3輸都幾傷心

即討係光速推post 成日都追唔切

佢有諗住點進步做好d 點都好過覺得自己已經好撚勁0進步個d
eg 陳葦璇 odiu

起碼唔會黑人憎先啦
佢應該係想進步同做好大於輸贏
其實娛樂圈真係長途比賽
睇下個藝人重心傾向咩方向啦
佢似音樂痴

屌佢真係好撚柒
btw 隻狗去雲雲個到好qben講英超加韓劇又係唔知做乜鳩

freeride已經衰
仲要過橋抽板投走人
真係好仆街

點解反佢？

Judas最大問題唔止係佢個頭，仲有佢個人格、佢既態度、佢既語氣，基本上可以話係佢既所有野
佢根本成個人都面目可憎，佢唔止係冇觀眾緣，而且係觀眾見到佢會炆憎，佢仲乞人憎過嗰隻厹神

agger!!! 但好大機會燈到佢頭十

想知+1
好鍾意佢佢地組好似幾夾
利申勁撚憎楊寧狗

睇佢今次同班仔相處好似幾好
當然有好多野我們唔知
而家節目組趕進度都無乜juicy野睇
無花生食lu
其實都想知佢地點度個表演出黎，咩人主導
對出得力多的人都幾唔公平

有D原因情有可原，倒如家人有事，Travis生仔湊仔咁，但如果好似粉紅頭咁為左busking就講唔通，因為個個暫時都無錢啊

好想知佢有乜後台
個個都食屎咁
佢就有商場show
唯一可以講係收費平
俾佢贏左冠軍都唔會有發圍機會
拍viutv劇做返TB咩
佢收fans已經到左頂峰
唔會再有新粉絲加入
至少連登誅死左佢

如果同上屆屌魚比邊個黑人憎啲

連登不嬲唔鍾意tb 仲要咁樣衰

兩個都鐘意

youtube 有佢cover adele

好似話有班c9 fans唔知viu係咪想吸班c9 fans
但姜濤唔係已經有好多啦咩

有班人話佢心計重造作
但無咩證據

認真重睇
Cloud 開始唱I’m alone前
同埋拎水樽前
都露左個好閃縮既眼神
Alina見佢無咪都呆左

加埋佢pre round唔記得換鞋
同埋二汶一早話過佢一舊雲
我覺得憑佢拎水樽就話佢心計重真係太老屈
咁risky 評審又唔一定受

如果佢好注重搞gimmick成名
就唔會ig都搞到一pat野咁
睇下人地Manson ig幾識做

連登對慧慧同JD算留情
樣衰就真係罪

咁又唔係 有啲人話本身以為manson藝術家
點知入佢ig見到勁多story就好失望

見姜濤開完show
佢影門口大把姐姐仔舉晒牌等佢
好耐無見過香港明星咁多人捧

Judas的c9粉的消費力不及姜濤

連登仔爭做雲姐經理人
幫佢打點

到時 viu 真係簽咗豬突屎嘅話
有佢嘅節目我第一個罷睇

係咪有dixon你都唔睇先

啫係佢都係藍?
有冇人知
定佢自己唔同立場

waiwai JD都算有努力過
Judas不思進取 二汶都話過佢上堂唔係開佢個瓣佢就會hea

8婆格到

最近幾集睇到佢同班男仔相處得幾好

簽Judas變「性」做返女仔
食花生

有冇諗過其實林二汶同kp兩個嘅風格影響好多

林二汶插手多啲嘅組 相對上會突出表演者各人嘅character eg. 40強A1 A4 二汶條橋係成功
缺點係故事容易唔完整 亦都容易睇穿邊個特別弱

kp插手多嘅組係要一個完整嘅表演 表演嘅一致性比較強 可以將麻麻嘅組員拉到變平均 但係睇唔到各自嘅character時候 而對面隊有返咁上下實力就處於下風 eg.50強 B4自選 40強B3
特別係B3 奪寶奇兵KP自己睇得津津樂道 但係二汶一聽首歌都知賴野

最想睇dancer輸
Btw方方話自己係dancer佢有冇覺得銀耳

係夾
但硬係覺得呢個女仔戴緊面具咁

支那撚樣快d收皮啦

本身KP做開舞台劇 但就唔係玩音樂
而二汶就正正同佢相反
要夾返隊員囉 同埋睇評判偏好
2邊都有好有唔好

alan 會唔會都上頭10

佢個樣都幾清秀 有啲盧凱彤feel
唔係豬das嗰種令人反感嘅TB

真賣廣告Ben有冇得收返廣告費?

認同，始終佢係麥導啲仔 佢唱功跳舞唔可以話好好，但佢表演有佢嘅味道同風格取 好charm 喺kp手上可能會塑造得好啲起碼唔係扮homeless

造星1,2我都集集追，從未流過一滴眼淚
岩岩睇完上一集，KP組輸左要foul人
企曬岀黎 見到anson喊 我都忍唔住流左滴馬尿
佢地組咁團結咁好朋友 真係好難得
好唔捨得

性格都幾似，講野好慢

我想問Alina邊道夾A4...無乜喜感

佢啲fans都係busking儲落
如果因為呢個節目再多啲fans無乜可能

下集仲未有得聽契毛唱歌

都唔會foul佢架啦 濕鳩契毛
今round仲叫唔叫評判出黎battle唱歌呀 契毛？

屌你老母啊左

見到佢就有種好炆既感覺
只能說佢唔啱係幕前

隊友被foul
係隔離偷笑
咁都唔係心地唔好？

「藝人再出道」當然要有一個半個最出名嘅藝人入十強

已經有judas

B2 成班HI人，除左KLAU CY

好想聽佢把天籟之聲

A3 好似得mischa Zeno識唱歌？

聽完笑忘書都知呢round 都唔係真唱歌啦

破地獄 充滿陰影

尋日回顧：

唉 我自己真係好鍾意泰倫斯
撇除為人係點只睇實力
佢有咩可能唔入Final

原來Manson係麥曦茵旗下藝人，麥曦茵班人好似好MK
睇Manson IG覺得佢幾中二病，講d老生常談野同時加張沙龍照
又唔係真係有d咩內容似係呃妹妹同師奶
又舉手話自己係藝術家，有d造作

幾個契仔黎講，相比之下AnsonBean好似直率d？
（Timo就鳩到出晒面，唔撚洗再講）

Polly隻手

豬突屎街頭音樂從來都係小眾向
E-kids係娛樂圈大眾向但唔紅個種
講切合「藝人再出道」嘅主題Alan仔會更適合呢個形容詞

我覺得幾搞笑喎

如果花姐明益契仔將冠軍送俾契仔
我寧願係AnsonBean唔係Timo
至少契仔1號AnsonBean冇做咩乞人憎嘅嘢而契仔2號Timo有

終於有得睇返輯有質素既造星
造星二真係完全skip但今次睇返追星三就覺得製作組進步左好多

BTW 旁白仲係撚樣文念森真係扣扣地分前年單野真係好on9

下 你有冇睇過佢哋嘅作品架⋯⋯
邊度mk...
咁舉手話係藝術家又唔止佢一個，同埋係jojo問架喎

建議你去呢個po嘅多媒體到睇返

唱歌難聽咪唔入

二汶就係想佢地做啲平時自己唔會做嘅嘢
我覺得佢比起其他三個係無咁搞笑
但係都已經幾好
起碼唔係之前嗰種霸氣mode
今晚對lin加咗分

但暫時好隱形，未有突出表現

我愛雲B

但啲表演仲差過造星二

都唔知反乜撚

呢個節目有準則㗎咩

講真4個都有加分

不過支那仔都係早d收皮啦

咁你又話睇實力 睇咩實力

同隊有比佢更差啦

不相伯仲

咁你都係講唔到有咩實力

老實講 支那0嘅實力係星三算係幾高
識跳又識唱無乜邊幾個得
應該無得咁早收皮

屌那星 原來琴日牙Cloud 有開ig live miss左

邊個Anson

Ansonbean

拍麥曦茵好意思話自己係藝術家-_-
其實本身覺得佢性格內儉幾討好，身形高大，的確好過大部分參賽者
平心而論音準好麻麻，
99強造作腔走音+平時強調自己係藝術家做多左，感覺好似好努力經營個多愁善感形象？
p.s.呢度好似好多Manson打手

anson lo

如果雲B唔入十強，連登狗公sss係咪會罷睇viu
利申：我愛雲B

琴日佢串牙cloud

但係串得好可愛

超好笑 無啦啦彈一句

佢好似都係高travis少少

跳舞同台風囉

造「星」就係咁撚sad,
Travis 唱得好聽，唔夠觀眾緣，成日苦口苦面
Manson唱功一般，有自信，識包裝自己
好明顯呢個節目係要造偶像
你睇Anson Lo, AK比賽個時唱到咁都做到歌手

今輯啲導師可能係藝術路線想帶出另一面比大家睇
可能我比較接受試新野
同埋評判都好左啲，除左梁文禮。比人cut走哂抵撚死

佢次次都有新野架喎

阿cloud個ig唔係私人架咩？

其實方方3MANSON2即係點解
琴晚冇追LIVE POST

講真 做明星只需要觀眾緣就大哂
其他嘢(包括舞技同唱功)本質上都只係輔助性質

無，純粹係引我地睇
二汶以為Travis問左條問題就會改變評判觀感

trvis 問完條on 9 問題之後
2汶估個投票結果可能會變方方組3燈 manson組 2 燈
但結果係manson 4 方方1

佢地呢個位好似特登做drama位咁 明明台上面都無事

A組表演完 Travis問左條19問題
可能影響評判對佢哋嘅觀感
咁花姐同導師估可能因為呢條問題而令A組由贏變輸

剪到預告懶有懸念咁呃人追落去

佢同alina嗰啲開

原來t max幫噚晚A4嗰表演寫歌詞

T max真心有才
Foul得好唔抵

Ben一開口rap我就掛住佢
今屆rap得佢先好睇

其實泰倫斯呢d 垃圾係咪無乜自知之明

B2 成組foul曬佢啦屌

果組最唔應該foul, 最有potential 就係tmax

真冇個想睇落去

唔明彭導點解要死攬CY
根本連做youtuber 嘅能力都無

Foul佢嗰時我完全接受唔到
如果唔係要同幾隻騎呢怪一組 佢邊洗輸
班騎呢怪仲話投佢因為佢負面 埋唔到堆
講真 同你地一組 唔直接退賽都算係咁啦
Level唔同點埋堆呀

因為Mishy同Pony夠鐘開工
做媒

好心個幾隻野就咪撚拎人首詞
正正經經諗個主題唱左佢咪算

算係咁啦佢講真
跳到下 又唱到下 又識排舞
佢比好多仲喺度既人更值得留低
個人覺得

開工？

細個讀唔到書送去澳洲
自戀自大狗，入澳洲演藝想出名
人矮舞廢唱歌差

根本就係一睇就知唔會紅果d
去做舞台劇算啦 根本出唔到公仔箱上唔到大台

佢係咪r緊胳肋底

請不要將垃圾亂塞去舞台劇界
謝謝

viutv自家員工

有冇人報名？

吹捧下阿左先

眼鏡娘雲浩影世界第一

左左

楊0最唔出
佢講對白嗰時有少少照稿讀嘅感覺

Cloud同Ben講對白幾有驚喜
估唔到Alina 同佢地相處好似幾好

今晚polly應該foul
之前野餐張相佢有份

佢唱歌真係有啲炒車 琴日啲高音夾硬到

期待世紀大走音

佢好似已經脫咗毒咁嘅
定其實係偽毒

有無得睇返

佢扮寬頻佬好鬼似

佢成個人成個態度 講嘢都好乞人憎

脫毒既牙ben無J落去既意義
佢係佐助型毒撚路線 又錫呀妹 又痴家姐

等緊backup

其實佢係唔講野怕醜姐
又無話過佢毒撚嘅

同屋企人關係好係我心目中加左好多分

Travis你係咪on9架

怕醜仔正阿
唔好做真毒撚阿

佢問我覺得因為佢唔想比人忽略 做左透明人

viu之前有個預告係契毛對dancer組 結果好似係b組企出嚟比評判㨂人foul

係喎 個燈咁岩去到cy個下

彩排foul人

共產黨比viutv預告可信

借問聲佢幾時有強調自己係藝術家？定你自己對號入座？
拍麥曦茵又有咩問題？拍麥曦茵會有一種定型？

有牙左喺度
Judas同馬拉妹呢啲淨係sell唱歌已經可以躝得
牙左已經比人笑樣衰 judas仲要再柒啲

如果咁都入到十強嘅我真係恭喜你呀viutv
快撚啲捧紅個西女人

我都係鍾意睇新嘅表演，但今季除咗A3同B3比較好嘅編舞有邊啲好睇⋯⋯
上季有好聽嘅B4, 創意十足的B3, 論藝術感有Oscar Li
就算Lokman 喎組啲編舞、rap同舞台效果都超班好多

其實judas邊忽係sell唱歌
50強去了到依家冇一次唱得好

係咁番睇a4 好正

唔知以為你搵緊老公

其實連登妹妹都唔差

阿左其實幾上妝
化咗幾得

呀Ben無十強無天理

係直頭醜 同唱歌好撚難聽

咪係 我冇覺得judas有一場有投入過 其他都有努力試 得佢格格不入咁

今晚係班長終極一戰

牙左拉到個標準太高 好彩佢唔靚

靚埋就紅左啦不過我覺得佢有得執

執完紅得起

化妝化到靚好多
但上集有個close up嚇親

都係嗰句
班長真係好樣衰
見到佢個樣就唔想再睇

如果Tarvis佢改到 諗嘢唔會好負面/唔會比到觀眾一個印象佢=sad
咁佢應該都有潛質做到星
但現階段唔改/改唔到 咁就難啲啦
同埋我真心擔心佢娛樂圈成日都有無緣無故嘅愛同無緣無故嘅恨
如果有好多莫名其妙出現嘅hater佢承唔承受到
希望佢改到 我睇好佢 但前提唔好成日令我覺得佢好負面

唔睇
就算係陳安立都唔睇

唔準你地咁話牙Cloud 傻下傻下都幾有喜感呀

豬突屎呢D就算入到十強都唔會紅嗰啲嚟

本身唱歌都無乜特別

唔知old news左未見人係fb貼

戴左眼鏡好少少 都係面長

old news 到仆街

@世一迪列治

造星金城武

好似成張相拉長左咁

Cloud bb

依段野可以加入首頁Template

成組除咗christine都無嗰正常投票
睇返前晚嗰集
小新扮哂大佬咁屌人唔團結
咁佢A1嗰時做乜唔出聲
好假

老老豆豆 真係屌打晒mirror班白面撚
唔怪得知勁多鏡粉喺度中傷班長想佢輸

班長真人有冇米九

計埋頂帽應該有兩米

邊個屋企咁有錢

咁班長差唔多四張嘢，陣佬味屌打班細路都好正常

Agree 話佢負面投佢真心嬲 係佢哋班騎呢嘢冇自知之明又自視過高 以為自己做得好好 tmax都係覺得係咪真係可以諗得咁理想 可以咁放心？ 喂 人哋有要求咋 就話人負面 特別唔鍾意小新

我唔係鏡粉
真係覺得佢好撚樣衰

原來真係講過想做金城武

笑咗 都話似架啦

牙ben

Anson Lo出道之後唱歌進步咗好多啦
可以聽下佢首新歌 角落生物 有板有眼㗎
再睇返 一所懸命 mv會發現佢唱腔已經唔同咗
當然仲有好大進步空間
不過至少佢肯認真學唱歌同夠勤力

如果我無記錯
佢地已經係大國文化旗下的藝人
仲簽佢地有乜意思？
即係要承認viutv唔識捧人
其實造星3好多人都係關係户

然後評判話佢突破
突JJ

練氣？

扮醜=突破
扮Zombie=突破

評判
本來四條仔都有氣場
但望落Judas度就屌那星
佢個頭好礙眼
寧願佢戴帽，好似pre round個彤彤咁順眼好多

雖然好多野應該係viu剪接營造到佢咁
分分鐘下星期會講佢慢慢變投入
但真實認識既TB其實都係臭格
Waiwai其實都唔好得幾多但有Judas 係前面頂哂

笑左

講得好，要pin

塊面長過法包

班長由額頭去到下巴要搭飛機喎

除咗佢把聲之外都幾融合 佢把聲好突兀 夾硬扯到上高音

AL AK都唱好咗好多
其實成個mirror都係

學用丹田

牙Ben 同Cloud 有感情戲？

carmen係咪又假喊？

班長個嘴係咪永遠都合唔埋

兩個表演都有驚喜

BenBen好怕醜呀

BenBen真的很得意

佢唱歌係唔錯，但睇親佢表演真係好辛苦，佢成個人係負能量爆燈，望到佢心情真係會差

班長食左孔洲萬人斬未
記得kp鬧odiu個陣
班長係抖音卡文後面hold佢搏頭
點睇都唔似因為鬧odiu傷心見暈啩
明明咁撚憎左odiu

笑撚到仆街
班長真係好有娛樂性

以韓mix黎講都算幾撚柒樣衰

班長要食嘅，花姐都食到啦

似fok哥

同CY一樣好似屌極唔化咁

上個post有人講kiki比帽舊男友戴
我專登上返公子會聽
佢話同男友拍拖5年
分手之後1個月男友就揾到另一半
開頭d主持都好似都覺得個男嘅唔啱咁
點知之後條女自爆最後係自己做錯事

佢秒面紅

tmax篤爆左佢地個粉紅色波波 逼佢地面對現實佢地就嬲嬲豬
搵返個魔樂師一組啦 人地個世界無戰爭 啱你地呀

但佢講野好撚正次次都有驚喜

認真 幾靚仔

講到韓國人基因好好咁
係咪唔記得咗整容係佢哋國藝黎

：洋腸好吃嗎

50強對家太柒唔使輸foul唔到佢
40強唱歌佢專長唔使點跳舞佢表現的確算係做得幾好又捱得過

咁樣磨吓磨吓碌到入10強真係唔出奇

慧慧真係唔算Tb吓話
短頭髮就tb咩

佢上到台enjoy咁表演嗰啲moment真係好睇，越睇越正
但一變返死老豆樣就好趕客
祝福佢 改善到嘅話會係好好嘅performer

一直都好想問
到底啊ju突屎d c9 fans喺邊到來
c9 唔係唔鍾意tb ? 唔恐同咩？
仲要個樣殘到好似道友咁

下慧慧咁都唔叫tb?

佢把聲其實幾女聲
有時聽佢唱歌會覺得有d怪怪地

其實佢跳得吓 唔介意佢發吓跳唱歌手舞
但唔知佢哪來的自信覺得自己靚
仲要係咁參加選美

呢個節目以外嘅佢唔知啦
但睇呢個節目
佢感覺只係好一個好普通嘅短髮女仔

今round評判
MCC=谷sir >>>>>>>> 釗鋒 >>>廢禮=TIM

會唔會係對tb呢個名太反感
自動歸類咗順眼嘅就唔係tb
唔順眼嘅就係tb

因為琴日個表演，好鍾意雲姐

唔只係短唔短髮嘅問題
係個feel一睇就知係tb
陳葦璇頭髮夠短啦
但唔會有人會誤會佢係tb

Exactly

件垃圾一早簽咗經理人公司走去扮busking make noise

年中咁多人busking點解係得呢件垃圾彈起，仲要果時啲人一窩蜂share佢啲片去洗版，全部都係marketing

仲要走去唱建制show, 吔屎啦垃圾

話唔定班c9係請返嚟

雲B accept 左好多frd request

18年可以觀望態度嘅
不過真係好柒

屌佢真係食咗個飯盒
佢真係世界級好笑

呢d 垃圾都值得留戀

CEO而家條女好似都係Viutv, michelle 唔知乜

痴線

暫時評判all star陣容：MCC, 谷, jojo, 從缺, 從缺

佢同ceo張相個樣又幾好睇

幾可愛

藝術家都要搵食架嘛

佢個ex係唔係鬼仔 好似係中同

T Max俾人foul左好唔抵
輸咗仲幫其他組員填詞幫佢哋取勝
祝T Max創作歌手之路一帆風順

係
不過佢ex都幾搶手
分手一個月有新女
拍拖幾個月就結婚

成盒嘢好揀唔揀揀西蘭花

鬼仔mix又識唱歌

之前有D人話佢係特登唔攞袋係心機婊

如果吞唔切咁點

MCC, 谷, jojo, KP, 貽興王

KP繼續導師

上年first round入哂，唔計mirror

可能未至於心機 只係想做個一嚿雲嘅形象出嚟

我一路以為係可以真食
咁先逼真嘛

真誠嘅可貴

好似粗口咁難聽

係可以食 不過通常冇預人食 所以都係擺到凍晒 一定唔好食

TIMO粉絲招募區:歡迎想做TIM飯既朋友

所以佢係專業演員
為求逼真難食都照食
或者「嗚嗚我好肚餓呀」係真心嘅

TIMO需要你地既支持

仲可以ADD 埋IG:

又有人推契毛

終於肯開po

請支持下TIMO

唔喎

嚟嚟去去咪又係佢

你係HEATER?

點解唔支持一定係反佢嘅人？
對佢冇感唔得架？

明明上年個個鬧貽興王垃圾

TIMO好努力,請支持下佢比鼓勵佢

坐係後面啲人唔努力咩 係復活區啲人唔努力咩
唔好啦

就係拍呢啲搞到抑鬱

我係

我睇呢個節目純粹為娛樂，冇話想支持任何人
要撐嘅自己撐飽佢 唔好喺到洗版阻住討論唔該

收皮啦

請反對支持Timo

比其他人更努力更有才華,跳舞又勁

垃圾HEATER唔抵得TIMO厲害?

咩係heater? 加熱器？

TIMO會好努力比心機

返去查字典串啱hater先講啦

成班唔抵得TIMO既垃圾

Ok

Yes

咁個世界係咪粉紅色㗎

唔好拎個唔掂既比啦

假膠到無啲新意

一班唔識欣賞TIMO材華既人

最主要係慧慧中性打扮
張造型照影到佢成個Juno

多撚謝司徒夾帶

咩居心...

JUDAS 真係醜, 但佢幾個表演都算突破, 估唔到佢肯拍, 但50強果時影到佢成日趕住走又係衰

嗯

呀Cloud真係好正，又靚又傻大姐咁，無偶像包袱

有d對Alina改觀完全同之前既感覺唔同
反而兩個男仔做喜劇完全比兩個女仔屌打

Block左個假膠佢啦

Alina都做得好正

ben好好笑喎

有呀左live緊唱歌

Send佢D圖俾Timo多啲曝光機會

睇緊，揀D歌全部都好正

天氣凍好需要heater呀！

負面宣傳你識啲咩
袁晴晴最叻就係呢樣

BenBen來推post

多謝你先

勁啱我口味
暫時唱咗嗰啲都係曾經loop爆嘅歌

支持

睇預告
唔明點解B組造星要用呢啲造型
呢啲啱表演, 唔啱用黎做比賽囉

有啲失望
聽佢唱剎那的烏托邦pitchy到我即刻閂咗
果然一脫離造星3其他人襯托，真係仲係爭咁啲

我岩岩開 唱幾分之幾都唔差既
但表情控制仲係唔掂

我都係

鍾意慧慧的請留意

Judas的大媽fans好低級
唔受得意見就騷擾人

啱啱cover嗰首本身係寫俾在囚手足㗎

我都覺好似冇喺造星嗰時咁驚艷，有啲位都feel到有啲緊
雖然唔知關唔關mixing同後製事

佢講嘢kai kai哋咁幾好笑

其實佢問的好有禮貌 都可以理解嘅

特登放大嚟講 做效果啫

Zeno好得意

預告polly

Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~
Huh~~~~~~~~~~~~~~~

依組嚇撚死我咩

係on9但洗唔洗郁d又反

佢留到呢round 都真係好好彩

Judas無論樣同身形都好

描撚準備!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推

Ben

中學時啲人叫佢伯裘性器

［尋人］請問有冇認識會員#431嘅人

@我好正常

痴撚線啲人盲架

佢好淫㗎？

屌你老味
VIU都睇到垃圾勵志狗DANNY HUNG

咁後生 中六定啱啱畢業喎

開波

我愛劍文 劍文世一

有polly 佢又留多round

Benb

雲浩影世界第一

開始

牙雲!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個名改得幾貼切

唔想知

個預告笑到癲

2man 爆雲食埋西蘭花

我cloud!!!!!!!!!

屌你老豆kiki Cheung！！！！！！！！！！！！

今日好趕時間？片頭都要剪

支持Kimman

耶撚

kimman

又drama...

臭八婆蜞

又有班長

有Polly好撚正
但係點解有班長㗎

POLLY 收皮鐵膽

唔出聲都叫問題組員

Kimman都叫問題組員

kimman唔出聲啫
唔係好大罪呀嘛

仆街kiki

Polly 又走音

班長真係好樣衰

Polly除唔到名又冇人屌

Kimman都問題組員成個造星3睇落人品最好係佢

Polly

點解班長身邊總係有靚女

金城武

食屎啦藍絲ki

誇你老母群

假閪蜞

原來呢組有孔仙洲性器

班長件p牌牛仔樓

誇誇群

好想同kiki瘋狂做愛

屌你老母班長
快撚啲躝啦

Kiki隻腳放梳發

班長

收皮啦西女人

旁白針對我哋kimman

Kiki快啲lan

笑死

人地係造星金城武

班長團寵

藍絲琪躝未

班長好撚樣衰可唔可以唔好大頭佢

班長：HAHAHAHAHAHAHA

G持
鐘意Kimman

班長真係好醜

Kimman無表情

班長真係好撚樣衰

成組除咗kimman都foul得

班長勁幽默

乜撚嘢誇誇羣呀男人老狗講支那潮語

全組都廢

班長收皮日

藍絲ki踩上sofa

復活像

kp對腳

屌你孔仙洲性器送曬波餅

金城武你估少野？

連我媽都話呢個表演係小學雞嘢

Polly molamola

班長係咪呢世都搣唔甩浸亞視味

其實卡文個樣好bitch
內心一定好奸

屌，班長好撚樣衰啊

Kp 對腳

收皮啦藍屍KIKI CHEUNG

屌kiki著鞋踩sofa

係

KP掩臉

彭導腳

有咩典故？

想睇bingo大戰 幾時先有

Fact check左Kiki藍啦咩

佢老豆藍姐...

彭導表示小學畢業表演

屌 希望大組輸 除左kimman成組foul晒佢

民賤蜞

正撚到

可以做一陣自己嘢再返嚟睇

班長成個霍哥咁

屌

彭導好正
我係咪有病

應該foul polly
根據野餐圖

收皮八婆ki

迷班

好想屌kiki,carman

班長好重亞視味

見撚到個西女人就想兜巴星佢

排樣
Polly vs Kiki who win

好人同Toy Story有乜關係

仲要係斯斯縮縮版

唔係 全民造KP

呢條女幾時可以消失

屌 我都覺

係金城武

班長算唔算造星一大奇蹟 分分鐘由前哨出局燈到入十強

下 我冇覺得你好戲過

係 咪屈我kiki bb

孔仙洲性器係咪有故

kiki 演戲？？？？？？

點呀民賤蜞 你啲戲不嬲屎

巴打唔臭唔愛喎

唔準你咁講造星金城武

呢度個個都話係藍 奶共

呢組係炮灰啦
對面有Ben

polly呢個心態又幾好

護ki手出現

班長定 judas 樣衰啲 ?
班長
judas

無 真係幾正

Wow
民賤淇專長係演戲咁叻叻

條腿

班長咁有型唱好人會唔會好odd呀成件事

快撚d foul kiki啦屌

我都覺

卡文

polly

班長應該屌過晒自己組啲女

睇Polly點都好過睇TB

Both

專長真係演戲????????

死，除左班長無個認得

民賤蜞懶係Abc性格係咁

揀咗judas

演活一個西女人

幾靚

why not both?

好想深深插入卡文

笑忘書都唱成咁啦

POLLY 躝得啦
頂左藍絲琪個位

我支持豬突

唔好啦.gif

孖生兄弟咁啦佢兩個
一開頭唔係好分到佢兩個

靠嘅係kp私怨撚遮

收皮啦 我老公kimman都唔認得

Polly係咪可以出list

唔係好想睇呢組表演

覺得佢幾靚
但只適合演邪花小三角色

Polly中國舞性格巨星

過埋今日上神檯

Polly除唔除名

班長係特別樣，judas係樣衰

呢組好似好悶

豬das

自從之前個留言一出班長就比人話金成武

唔係啊

乖你老母咩

班長個樣man
但講野啲語氣gay gay地

造星金城武係隊長

好想同班長做愛

民賤蜞 宣揚大灣區商場不得止 宣揚埋支那文化

彭導真係好搏命幫手

班長邊撚到乖

Polly雖廢
但態度唔錯

唔似d臭閪講到自己咁把炮

唔同性別，冇得比

真

kp

Viu 係未想簽polly
所以成日讚佢

媽咪

豬突大熱

班長9UP程度拍得住垃圾TIM

judas係特別樣衰

彭導幾歲話

班長係呢組到終於有say

Kp so q

Polly>>>>>>>>Judas JD

彭導把聲

kimman 係咪gay的

Kp

彭導好cute

唔係真係十強呀嘛

唔撚係掛

45

彭導

卡文真你愈睇愈正

性器

same

卡文副計

係 我老公黎

屌你孔仙洲性器幾識SHOW波

民賤聯呀 幹事呀！ 鄧pk個女你又j唔j呀

唔好呀屌

唔好啦
唱歌難聽舞又唔得樣又唔係靚女
不了

Christine好過啦

揀唔到

個look好襯班長

加啲鬚就似

KP個微笑好似望住自己啲親生仔咁

成件事好Toy Story

屌Toy story個音樂

錄做鬧鐘聲

KP我想你做我媽咪呀

kiki躝未

但係抄TOY STORY好冇新意

上年有個又係表演做ken

頂唔撚順佢把聲

迪士尼

musical ?

根本就係

嘉嘉

viu紅親都係主持既
有kp 有7師傅

Kiki好廢 ...

好辛苦呀
唔好啦

用返229個名

收嗲啦臭西

我哋係安仔嘅玩具呀

Kiki啲戲好尷。。。。。

好尷尬

佢同乜柒奇兵
係咪去咗迪迪尼

藍絲KIKI

又黎迪士尼表演

A組4人 vs. B組5人
踼B組1個人無咁傷

我老婆嚟啵

Kimman

小尷

民賤淇躝啦好嗎?

有冇畀版權迪士尼

睇緊迪迪尼？

APA造星

好迪士尼唔入去表演嘥哂

聽到打哂冷靜屌你老豆

根本係啦，造型都一撚樣

中學話劇

好低能

上組好睇啲

中學話劇咩屌

睇A4 ig啲口吻都知佢地贏左

wadiu起雞皮

好撚尷

想cfu搵眾生睇

打哂冷震...

屌我係咪去咗迪士尼

吓kiki真係演技出身？

個撚個都鳩跟鼓導做19劇

班長句歌詞

好撚尷尬啊大佬

真係好撚toys story

屌你老母 蜞蜞把聲

中學雞

好撚尷尬

好難聽

kimman屈爆班長

抄足迪迪尼

Kimman好搞笑

kimman好cute

扮toys story
有冇買版權

點解無人正正經經show 唱功咁唱呢首歌？

中學話劇咩？

班長內心戲

想死

卡文好難聽。。。

屌 我鐘意呢個多過對面組喎

咁我都做你老婆啦

迪士尼？

好難聽呀polly

咁多人想入迪士尼做嘅

屌成組炮灰

班長有煎 pan 影子

我睇咗啲咩？？？？？？？

嘩

成組唱乜鳩呀！！！！！！！

Polly走音到

Kimman好charm

polly…………

牧羊女把聲

I love A 組

佢係同老細扑野岀身

好撚難聽呀屌

係迪士尼啲Show

好難聽好好笑

因為唱得難聽

我睇緊啲乜

難聽到

嘩polly

版權魔人 迪士尼一定黎料

又成班汪明荃接班人

Polly收皮未

孔仙洲性器好撚難聽

Polly唱得好難聽

gapgapgap

點解卡文對腳好似好粗

Polly好撚癲

一出聲屌打

Polly 老鼠屎

演藝畢業 做過二月廿九

Polly 真魔音

見到班長會訓唔著 好恐怖

屌好撚想一嘢打落個電視到

You are a TOY!

尷尬

好撚難聽 唱緊乜

POLLYYYYY

好撚老尷

Sor 係啲女唱得好難聽。。。

polly 唱歌

好撚柒

屌你Polly一開口就趕客

班長好掂

聖誕聯歡表演

kiki 痴脷根？講嘢唔清

Kiki。。。Kiki呢把聲真係好難聽好難聽

你唔識食

以為睇緊放學icu

今晚一齊捉kimman入房

告得抄襲？

好難頂

班長好放

人地老豆民建聯 使撚咩

Polly真係搞唔掂

似演俾幼稚園睇

企係到唱都可以唱到抖唔到氣咁

上次TVB侵權單嘢係咪冇咗件事?

但老老實實呢team真係有排都未foul到個隻kiki

班長同KIKI

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (94) 鳩mo問候區 Call out battle

話係「致敬」就可以打正旗號侵權

對大脾夠食成個月

兒童向

迪士尼好好多囉

兩邊都係搞笑
呢組好尷尬

兒童音樂劇。。。。

兒童台？

好地地唱首好人唔得嘅？

屌你 民賤蜞個solo
好撚難聽

班長唱得ok

Polly好難聽

民賤聯Kiki咁撚屎戲 仲好意思sell自己做戲

老老實實 好想打鳩班長

因為冇人有囉

Kimman無腳毛？

就算呢類performance做得幾好
都好似同星無咩關係

卡文都好過佢

就算^

乜撚嘢啊中學show？難聽到

班長用生命演戲

disney專業好多

其實幾fun

完全冇影評判

唱得好難聽

糞便？

人地APA㗎！！

屌燈柱啦你

班長上晒身

小學表演咩

全組都垃圾黎